FIFA20 Ultimate Team 不推文討厭區 (166) 還我Ben爺!

因應近期大量巴打報告被人hack acc偷coin賣隊，建議大家開返雙重認證

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱： ）

15:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

16:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

17:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

18:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 2
由即日起至二月

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

FUT 好運沒法黨創黨會員:
猩巴
更多巴
司瑛巴
未來熱巴

想入黨可以pm我地,多啲同創黨會員傾計就有機會成為好運沒法黨一員,你將享有EA尊貴禮遇

Costa fb 你地會食咩chem

用佢黎拍carzola inesta 好正

Ben

呢隻hunter啦唔洗諗
食engine都冇用

仲唔到我

得16 蚊 個空位有咩選擇？

有冇人可以教下我屁馬點射波?
食左hunter
射波瘋狂中柱同柱邊出

唔爭氣咁笑左

Full chem除咗icon就無乜選擇

其實呢壇野又係多撚餘 驚死人拎到著數 實際大把人做完個86就唔會再做落去 佢而家變相送左個pack俾快手既人 自己仲要搞一大輪手尾賠卡

之後個個見個價會係600k up又少班人做 實際想靠sbc回收coins既效果可能仲差左

射到有為止 射近柱 45度角先健康射

基本上toty 8 chem 10 chem係咪都無分別

諗緊cancelo

應該有人會做淨一格 等賠

前鋒係 中間同後防差啲

EA係咁撚仆街
自己做錯野就彈弓手

如果出雲拿就好笑

上個月張 potm 最尾幾日做果 d 見到新果張potm 差唔多同價已經小曬老母,再出多張 trade 得既 HL 果班人會唔會爆血管

人人一隻Ben 爺當補償啦 屌

回返上個Post
隻92包 賺15萬係扣左稅

用熱山可能仲好
中堅10chem好似緊要過閘

Worst company in video game industry
你當個名流㗎

其實好正常姐，鋪頭價錢標錯咪轉返岩，唔通打少個0就由佢？ 你做到佢都有送pack 再退卡
唔明屌既原因

屌EA 要問原因

佢老母接客已經接足 7/24

唔講咩啦 你啲bug 垃圾server 戇鳩gameplay 十年都唔整好
但係sbc就廿分鐘搞掂

本身有if sif ben爺 再做多隻又好似差唔多咁
但今集又好中意用佢

射近柱又好似真係易入d

個sbc佢點都要改返 80同86個價差十幾萬

1. 如果佢畀偷雞啲人當做完86嗰格即係送十幾萬卡畀人
potm有成個月做 其他格數慢慢儲 大部份人都儲到 而家已經唔係驚頭 好多人都有好多廢硬吹

（因為 呢張卡如果50萬做到係超抵 88係 if 兩次 而家張86都要40幾萬）

2. 咁佢如果成個pack由頭計 對做咗80+嗰格啲人一樣唔公平 所以要賠返做咗嗰格嘅 SBC 畀人 合情合理 你唔排除有啲人係想做ben先會做嗰格 咁呢樣嘢就只係送個cheap pack instead of 十幾萬卡

Server 7 就公認，改sbc bug快手就上集都知，但佢地屌點解要收返唔比佢地平100k 做

決定打WL
FB Luiz要實戰下

咁人地做完成隻又點

呢個冇辦法啦

但做完成隻嘅人應該極少數
因為時間太短

佢應該煩緊做完哂果d 點處理
收番你張卡又唔係
又唔甘心蝕俾你

我見marshall已經有review

Hunter

啲重課實有 多卡
普通玩家唔夠時間砌

張卡我自己就唔會做既 但你話點解ea要平俾人 因為越多人做先係對ea越有利 我純粹企係ea立場睇件事 亦都方便返玩家唔駛焗等

其實2年前kane potm都派過類似既膠 果時個差價仲大 雖然拎到著數既人應該更少 但ea都只係改返岩個條件就算 唔會搞咁多野又下架又賠卡同回帶

總結 做淨一格賺到笑

卡出咗一定冇得收
正如佢唔會收返出咗啲pack一樣

80個格 佢就賠硬
係睇佢點搞其他幾格

照你logic佢不如一開頭set價40萬啦

假如d pack開到好野 之後又退番d卡俾你

贏唒

其實理論上佢可以即刻reboot個啱嘅新SBC
賠卡再慢慢做

不過睇佢啲Twitter post係佢哋傾完先決定reboot
本身諗過啲格數做咗partially release畀做咗嗰啲人

但而家都未restart個sbc就好撚戇鳩

呢d 膽駁膽嫁咋
你唔會知ea 點玩
佢改番岩 淨賠一格 你都吹佢唔漲

比大陸仔嘅警世圖大家開心下

抵撚死

死ser 先會咁？

係咪撞正死ser

入game前入game後

值唔值砌查奧爾入隊?

都用三十萬入if ben yedder 同基沙文換奧巴同lent?

嗰陣好似Alex hunter揀左係熱刺就解到嗰任

支那

將錯就錯je 而家事實係除左有少部份人拎到著數 ea搞賠卡晒時間 等做既玩家又晒時間 輸家多過贏家

仲有每次ea派膠 晒時間賠卡 sbc下架唔知幾耐 真正受影響既都係想做sbc又冇拎到著數既人 ea對呢班人除左一句sorry就永冇任何賠償

個daily objective話score a goal in long range，原來係friendly mode黎

佢可以即刻restart 賠卡之後做 但佢弱智啫

搞笑，86都50萬，88呢隻60萬都大把人做
同一件野第2代多幾個功能賣貴d係好正常，但因為佢標錯價平過之前果代就唔洗換個價，仲會多d人買，對賣家有利

咁ea 某程度幾均真既

咁佢嘔翻80 squad嘅卡俾人咪得

正解 冇理由話平啲ea仲著數

如果偷咗雞嗰啲由佢
咁對冇偷到雞啲人好唔公平

當然....張卡做完出咗 就真係冇計

ea而家就係咁做

係睇佢 賠唔賠其他格既姐

屌原來係咁 早排先有個objective係入遠射
唔怪得入撚左幾球都complete唔到

不嬲都係執輸行頭嫁啦
上年 你moment 古華特 出 柏金
做左個d 賠多張古華特比你

我上面咪講咗做完出咗卡冇計

淨做80個格 就最穩陣
有膽既 就做淨一格

除非多卡多到castro咁 我唔信有人做得哂囉 一來你一路做一路提心吊膽 又要買卡又要砌chem

依家想課一課抽包
想請問下抽邊款最抵
係咪促銷個3款都唔錯定係淨係2000 FIFA PT 個個最好
抑或係等佢遲D有活動先

張ben ea有冇最新update?

啲pack係全rare gold player就得

等埋今晚新年promo先課啦

patch完啲射波好怪

之前咪試過咁上下嘅BUG 佢又係收翻個任
之後退翻晒拎左黎做左任嘅卡比你
將你D完成左嘅部份變翻未完成
而成功偷晒雞做到嘅 就由你keep住張卡
(好似係咁)

點解包皮比我既感覺唔同哂
又剷青
玩落又唔同哂咁

勁好撞

新patch 改咗dribbling settting [sosad

Ps4主機間中有聲 可能係風扇？
有冇人知咩part出現問題
驚打打下死機

CAM mid hagi 定mid zola 好
搭屁ST

過熱風扇會行大聲左
試下清隙果d塵
同墊高部ps4試試

Thanks.

原來前幾日有得掛twitch攞drops

玩命,留名等習大大扑我.

這就是 UT黨既實力!!!

有冇做左adama放正選既巴打

記得巴打
但要賣嘅喺度賣或者留tg算啦
咪用支那網啦

但堆headliner無今期咁勁

馬鞍山

WL button delay好勁
外國都係咁
係咪唔應該星期五打

唔會有那支人買架.........
擺野間係度叫D 香港人唔好幫襯佢支那人~
幫襯返香港人~LOL

我意思係咪用支那網.....

放1M ps4 coins
$5.5:10k

Pish

唉隻閪驚真係好撚難玩

其實真係好on9，手遊死server 都賠石啦，Ea死咁多次一句sorry 就算，賠番一兩個untrade 12/12, 24/24 都唔洗死遮，反正佢pack Weight咁柒閪

查奧爾如果你擅長爆底傳中就一定值砌
問題係點入隊

同問

我係久唔久會有load碟聲再嘟嘟兩聲，重覆幾次

用緊digital version
放唔放碟入去都會有

好驚wl 贏兩粒佢restart

咪課啦 岩岩開台課左12k points比大家睇
最貴嗰隻係黑casemiro

btw 點解入場要打451同ssk點解會打cam

18嗰陣有
19之後佢哋整返已經係皇恩浩蕩

普金包皮尼馬仲keep住升 幾時先有得跌

佢反宣傳係烈士所為
有d似中東佬學英文，因為要對付敵人

Payment 用咩方法？
開page有無錢要俾？

有冇得睇番

賠開就要賠 而家企硬唔賠 你地慢慢就慣
Sbc 出 untrade pack 又係試水溫
遲早 全部untrade

依家禁邊度可以刷chem刷10場？

㩒不推文

檔照擺 但付款就用其他渠道？

過年去賭下錢玩下好過奴UT

呢兩隻outpack inpack翻會個價會好d 上星期一見尼馬有hl 720k入左隻 琴日820走左

賺完又俾翻ea

sure, 香港人緊係收payme
鬼佬就收skrill 同paypal

個陣都想睇巴打抽 但無咩數據
咁你個陣抽咩包 all in 2000 pt包？
隻game 唔抽無癮 成日有個心癮好想抽
到依家仲用緊啲sbc 隊

Upload錯咗呢個先真

聽日第一次打資格賽
希望唔好比人炒太多
目標係贏到一場

最尾收到email?

DR search 十世都搵唔到人打

有冇人用過mid luis hernandez?
見佢d stat 400k 黎講幾靚
雖然得3星腳
定400k budget 有第二隻更好嘅icon 前鋒
要夾chem 求推介

今朝收到

Po個陣出嚟睇吓
可能唔洗用icon呢

加油
sam gor都要注意個人衛生

我日日出街都有戴口罩，放心
因為塊面勁凍

依家真係好恐怖
日本夠唔夠口罩買？

馬鞍山同沙田

係咪新兩宗疑似case?

我依家個陣係咁
但係早兩日抽到untrade headliner nainggolan 唔想晒
所以想用佢換走de jong
再用隻icon 換走韋拿

之前reddit 有外國人去ea 抗議？
不過真係 唔反抗就只會一路被打壓

輸出革命

好似武漢有2公婆落左黎睇醫生 同個女住馬鞍山

sam哥用咩陣打

點改法

屌

唉我屋企人同fd都係做醫療，好驚佢哋抽生死籤

幾時開 live

Further increased the impact of the Dribbling responsiveness change introduced in Title Update # 2.
Increased the responsiveness of dribbling, when not using any dribbling modifiers or skill moves, for players that have an average rating of 80 or higher between the Attributes of Dribbling, Agility, and Balance.
The effectiveness of this improvement will scale based on the average rating with the least improvement being felt at 80 and the most improvement at 99.

大執6萬

我會寧願用8chem mertens

咪用開嗰個不過新買咗隻包皮
我可以用埋後備添未有耐87

sam gor加油

storyline aouar +toty kante 定係futmas ssk+ toty kante好d?

資格賽唔開啦，要好專心
同埋我應該好快完
大家去睇lui gor shingbb仲好

睇吓聽晚打wl開唔開啦

呢個我都有諗過
但係用mertens 嘅話唔係連dembele 都係得8chem 咩
好後悔嗰陣冇同全世界一齊解politano
依家要奴實難好多

盡力
自己知自己事
我魚腩嚟，志在參與
冇壓力咁打
當見識吓學吓嘢

Cls

夠唔夠錢mane換埋屁

意甲好似唔駛贏 黎緊 又要解 icon swap
Sd msg 你肯比人贏 唔難既

唔夠

其實資格賽個賽制係點 一年有幾多次？

都係嘅

唔知喎，都幾多次吓
我都係第一次打，唔係幾清楚

用住8chem mane先
唔會有咩分別

今次係好機會試下sam一招係咪淨係可以wl用

隻lala斬波都幾勁

咁能肉酸

痴撚線頭2場WL已經好快rage quit
第3場整隊咁嘅嘢

打到加時又輸埋3連敗

好少星期五哩個時候玩啲人點解咁痴線

個個都有返咁上下，唔會咁易用到啦

好

不過而家屁馬開始唔夠用sam gor諗住點upgrade

屁馬夠用呀
得佢自己嘅special卡先勁得過佢
我都係up包皮同dem

覺得佢d射波麻麻

得30萬係咪冇咩得執
（除咗Alisson同兩隻SBC SSK Schar外其他都吹得)

唔推隻施素高上去打cam 10chem兒子?

耐冇玩真係會中好野

隻人太薄 唔識用

鐘意玩靈活

依係喎
唔該巴打

上轉下是否不智

感覺上仲要勁d

有啲不智

我覺得If mbappe neymar同普金好接近
揀丹比利試下

想問電話fut app個puzzle點解

無toty 既人係咪已經棄驚
場場對面都有toty

我冇
淨係得閒撚幾場DR

賣300-400k coins
6HkD/10k
Payme/轉數快
Tg:

又忍唔到手打左幾場WL
個頭開得好撚差 岩岩熄機食團年飯
依家食完手痕又想打

丹比利同普金都好接近 反而mbappe 真係大分別

轉到圖係正面.
Eg 佢俾隻蝙蝠你, 你要把蝙蝠個樣轉到中間.

有無d6幫手刷plea
差三場

D4
幫唔到

即係點

花過好多錢俾稅試卡，mbappe 上91果下分別最明顯，positioning 好左好多。

Dembele 完全feel 唔到有分別可能因為翼位我都係扭下波做簡單短傳，發揮唔到佢張rttf有幾勁

有冇人玩唔到？

好有共鳴

我建議下，轉金丹同Toty kante

多謝EA 琴晚Ben爺個80包

thx

痴撚線 打咗兩場贏緊話我lost connection

On9 ea 屌你老母呀

Totyn mbappe同普金比 有冇upgrade

無

試過普金上喊包上totgs，無試過totyn，不過應該同喊包差唔多

金上喊包果下分別無咁大（不過feel到好爆左快左），都係J卡面為主，喊包上totgs 果下既感覺係 “嘩呢隻勁到好似TOTY 咁”

岩岩開到硬吹屁馬
想問下280k點upgrade好，本身玩開西甲隊，要換晒中場連chem?

我係包皮打邊 屁馬st

Who？

我喊包+金屁既時候都係咁，上左totgs 就轉左金屁打邊，包打st。睇你手感

丹比利有分別的
佢普金控波推波嗰下冇尼馬嗰啲top tier咁痴腳
live嗰張更順

我諗緊兩隻if分別好似都唔太大
反而隻丹upgrade左100數值 好似會勁好多
但我隻丹都係打邊 爆下底 駁下腳 唔係重心

if最大分別係把握力強咗

一入波斷我線 點撚樣呀

諗諗下 依家想neymar用番普金
之後if包皮上togs打st

包皮應該9成有得winter upgrade啦

sif 升93應該無敵

Prime卡卡好正
好feel到1米86既好

有無人d6幫刷 輸左十幾場都解唔到 plea差3場德甲法甲

86肥價值17k 不如算啦

89 st mane 上到600k

我落到d7尾就好易解不過好多西人衝鏡

上網睇左幾個網都冇寫包皮會upgrade

屌那媽想斬斷撚左個傳波掣，成日輸孤寒波

WL頭幾場都好難搵人打

無玩一排 到底Ben 耶個sbc點解冇咗？

出錯sbc 回收左

解剩一關無理由送都唔要

想入hl mertens係咪呢家outpack前入最好

有個叫freehk叫佢幫下手又唔覆
我都贏緊 全場想做比隻法甲入 佢又唔讓 我又無做閪野
點解都唔幫下自己人 我又係叫freehong kong
如果佢覆我話佢解任我都會放棄唔追/和緊照讓場
點解香港人係咁...

終於撞到個好人kausunatpe巴打

星期五d人特別顛

真開心使用中

你個logic同英華候克有咩分別

點解成個market無曬cf>>cam??

wl嗰日係要搶

出錯d咩？我見futbin話要400k
咁幾抵做

HL Mertens 定 bb Zola ?

原來係咁 唔該爸打

hl team2幾點公佈

86嗰關變成80

所以先咁平？

應該係，瞓醒見啲人講
錯咗半個鐘先收返
（btw做咩答問題都會有負皮）

想問下adama halloween同headliner
分別大唔大
唔大既話 好似買張trade得既抵玩啲

同埋點解手機app更新完
無左不推文個手掌logo

唔大

原來轉左預覽果到加不推文

蝦子

琴晚睇完seth玩adama好似幾過癮

分別唔大 一樣都爆速
狠隊唔睇好會upgrade

希望有reus

今季踢到屎咁

聯賽都有9g 4a 都ok既

sif mbappe feel似真朗

Sell 280萬coins

Tg

flylwh 仆街死啦

呢條友 間唔中就比人POST上黎屌

5星腳既話 佢勁過

Totgs已經好勁 有無人up左上sif有食皮 有無分別

祝大家鼠年行大運，繼續抽靚卡抽到tots

撞到你既話幫你

刷完了 有兩個好人幫刷左兩場

祝fifa ut手足身體健康 抽walkout

未返得切屋企刷笠射

佢真係今集閪人之最
上星期第一場就撞到隊爆機+做齊所有閪野
一睇 果然係佢

成日見佢俾人屌

佢係連登仔？

唔上連登唔會知曬所有閪野點做啦

**LEAK!**
Reus
Theo Hernandez
Wijnaldum
Tagliafico
Sterling
Werner
Thiago Silva
(Not 100%)
@everyone

六百幾skill rating 係咪唔洗係WL度獻世打五場輸晒

有冇咩discord好入

我都仲係獻緊世
成日輸反擊

恭喜發財各位

成晚溜冰咁玩條撚咩

5場輸哂先正 分姐之後仲好打

頭5場係for分組？

dllm斷線

我都係600幾至800幾游走都打到11-16w加油巴打

係 我平時打開14w就收工
試過有次5g4w 仲要星期六打哂 難打到瀨屎

新一年祝福ut po各位巴打同家人都身體健康
最重要既係健康

恭喜發財

祝各位巴打

Pack運享通
要乜有乜

用totgs包皮打邊係咪好浪費

Wijnaldum

Hl outpack 會唔會升? 今朝入咗堆宜家好似panic緊

我解任打過一次 揸住爆機隊

我入佢一球 佢追返和 無做閪野

以為佢轉性

點知反超即刻跑半場 跳飛機舞

最後俾我絕殺 抵撚死

33萬入左if reus
係咪panic緊

？

33萬係貴左

連hunter

好似大機會出headliner?

係咩？無留意

痴線又話TOTY Alisson正常返
咪又係咁廢

用返普金達屎好過

有冇人連唔到ea sever?

Me

從來無勁過

我達最勁

politano 去拿玻野
同mertens insigne green link

好波ea 加時贏緊9:5
110分鐘斷我線

又斷

垃圾黎

搵極都係四格 唔敢打

啲閪人成日入埋啲負碌波
就睇哂慶祝再加full replay
入返佢四粒
再每次做返個big man celebration
爽撚到我

傳緊mertens唔續約免費去國米

HL Abraham

車迷

Digne Abraham

一格83咁荀

軌唔諗了
即做

maddison

屌你 張objective orsic勁撚到

大贈送 HL orsic都正

唔想買 FIT 到

出返Ben 爺未

太好，慳返好多

屌你老母 新個啲鼠撚嘢柒到仆街

有個入波任迫人上D4?

Dalaney格硬出⋯傷左成半季

痴撚線 有人64萬buynow張老母

屌奶星 雖然HL2真係好唔吸引
但出Wijnaldum。。。。買唔落

歧視低手玩家

全部都無性趣

四不像

儲卡你識條春

好彩換左佩利錫

又要刷orsic supersub

痴線要D4

又係啲濕尻傳中任

D6表示唔洗做了

用Orsic不如用kent

最有用好似係隻Orsic
但已經好多Supersub

新年送pack都無埋，屌你EA孤鳩寒

好似係聽晚

用過82 Orsic做sub
完全假stat黎 模組一啲都唔靈活
唔知今張真定假呢

假stat黎
82嗰張95 都跑得好慢

同意，真係好慢，妹妹下

完全冇kent嗰種cls

用過紅卡orsic
用落好假stat
完全唔似agility 99
又得3星skill
完全好睇唔好食

支持儲卡
唔明點解每次出卡 都有D人話廢定咩
鬼唔知古烈治大哨韋拉施丹 TOTY勁

Ben sir呢 dllm ea

maddison 好好J

未必係模組問題
佢DRI得82 BALL CONTROL78 SIF
本身控波係屎屎地 係快同4腳高FIN射得

Objective 個鼠年巨幅
好撚嘔心
一睇就諗起大陸西食活老鼠
仲要成撻紅色
再即刻諗起武漢肺炎

個入波任好似係 4wf 唔係 d4 , 係咪翻譯錯誤

鼠年巨幅+ 萬聖節SBC蝙蝠衫+武漢會徽

有個寫明d4

4wf係另一個，d4係額外任

d4果個任係送50k pack

贏5場先得個RARE Player Pack

好似ok喎

Theo兩次都冇而家升到max price

我仲用緊白貓

5場已經好抵啦

愈黎愈覺得fifa19已經係ea最輝煌既時代
連派個pack都無

有冇人 想解FRIENDLY 任

中肥料if87

做左potm 雲拿果 d

由其做左上個月果張最慘

呢張我覺得無咩可能唔出，打左閘打到隊中神射手
仲有音樂比利都無份講緊有機會爭金靴同意甲入球紀錄都無份

我廢奴唔到

89果張都算平

希望有sbc

Potm唔係都會升咩？點解慘？

Maddison 喺咪入得過

硬吹

唔儲卡，點解玩ut，舊年我都儲齊車既特別卡，何況咁平既sbc，抽既話起碼貴一倍以上

有冇好用既克羅地亞推介，完全冇頭緒用邊個解任

用Perisic?

一直都唔理解
其實呢班腳 都算用得過 係唔可以咁易扭屎忽花
但起碼係球壇有唔少供獻先

Perisic普金都好勁

PERISIC , MODRIC , 曼朱里奇 , ORSIC , KRAMRIC , RAKITIC
呢班都唔會太差

反車都要做

3萬幾砌黎玩下得過 玩左兩場入5球3助攻
但勁就一定唔係好勁架喇同等價值啦我覺得，唔做都唔後悔，不過可以算係大隻同較為靈活同跑得快既柱躉

我500skill rating 都係咁打
點打都係11/14win架啦

Thanks，入返隻perisic來解任

加油 再練習下

個名

降d刷嘢咋？

Reus 同 奧巴個價都好唔理智
初步睇得Maddison Delaney 抵入啲

Delaney 9 games 0goal 0assist 傷左大半季
Ea: headliner

麥迪臣有愛想入，
但點解冇晒貨？

因為啲人覺得現價抵 掃晒 搏改price range 炒起

Anderson定法國中場好，好難揀

heel 2 heel之後射點守
有場失左四球都係咁

HL2真係麻麻地

即係博改完price range果幾分鐘，
通常之後都係仲低價過而家
同埋雖然有愛，我覺得最後麥迪臣都落番6-7萬左右

好難等改price range架 真係唔洗瞓mon住咩

10萬左右啦 真係唔會好多人用

佢果隻82上個再上個WL靠佢打到17w
好好用

點都唔會跌到五位數
仲會隨住李城成績有波幅
想玩就入啦

岩岩抽中佢
係咪應該即放

應該係我廢
我開波d7中間 依家係d7尾邊緣

出隻lenglet黎撚下都好

頭5場係你ranking，之後wl會搵返差唔多既比你
打哂應該都有11w

Wl 唔係跟win搵對手咩
Skill rating關事？

真心問 阿仙奴連勝4場機率幾高

Maddison最好係咪打cam？

星期二 完 有機會 星期5就 出FS

2連勝都難啦

唔關，但頭5場計ranking

核突到好想用

唔知係咪我自己問題...
由改完版之後 中堅派膠既機會好似多左..
明明對面無逼

已換storyline Aouar

隻HL 阿爸咸真係唔差，的數值真返好多，對比果兩隻if
用落係值10萬果的，比我想像中好好多

15場 10win 得3 4場gameplay順星期五打真係好on9
輸個5場一場撞what the find 兩場唔夠班 兩場輸自己on9比人追番 但咁撚鉛場場都踢到好辛苦

另外祝ut post大家新年快樂 保重身體

睇返自己record原來FIFA 20玩咗千幾場
入咗3800幾球

EA又話改近射易啲入
但一遇到達史又係射極唔入

11W算 今個禮拜過年

點解DR易贏過WL咁多

你唔好出腳 行住佢就得 如果本身失咗位就冇計

用togs包皮打ST 打左幾場wl
有啲後悔
平時用屁入個啲波 反而用包皮入唔到
有幾球包皮左腳就算 但右腳都係咁
但明明finishing高啲

用緊92個隻包
玩落唔特別
但係用過入最多波既前鋒
4場 入11球

如果4腳就好
我都換咗
想4231用佢打cam

係大份過屁馬 可以頂得住對面隻中堅
但射唔入

有幾球scoop turn 禁區空位都唔入
仲有球半空龍射出界

嚴重左小小 係咪手風唔順問題
利申: 同你打過唔夠抽
手風順差好遠啵
我覺得92個隻走位仲好過美斯

仲有30萬 應該換走sancho定up varane上if/sif

prime schmeichel 其實有咩特別
上次見tekkz打比賽用佢都唔用alisson

用緊mid 實測了佢係有save with feet
反應又快

外國撚 無年拜
又想過下節 唯有同Ea過

巴打喺邊??

uk

有得成日入場睇PL一定好爽

終於有機會玩下啲future stars銀卡

Reus入波

巴打有靚卡reus買左未 砌左咩隊

聽日打多幾場 都係咁就898 蝕tax買番隻IF neymar打ST

我睇嗰隊英超中下游黎
幾好睇

最近抽到好野 砌左公廁試下上e3
張reus成球幾 無錢

我覺得俾盡值1.2M

放PS4 coin 最後1M
$6/10k 包卡包稅

Payme交易

玩英超陣係咪最好換anderson

yes

兩包終極包最高82同84

haland又入

又起孖cls

2粒

為左等ben爺 用緊廢隊打wl都4w 1l 幾時出返ben爺呀

Haland係咪cls
兩場後備入黎入左5球

兩場後備出黎已經入5球

Sanches CAM

準備入POTM

曼迷實揼春haalnd+ fernerdes 兩個都冇

Week 2 Gold 個 one two pass點先計入 L1+X 之後要一腳傳?

Haland曼好似從來唔係好積極咁傾
Bruno就屌廢木老母啦

一定係屁st包打邊
買普金屁+totgs包咪得

呢轉d storyline卡仲未有卡面

同POTM華迪比邊隻好d

新patch weekend league
1. 遠射易入左 近距離射波廢左
如果你用緊出迎能力好既龍門就啱哂
2. 兩邊出low driven 三角又係nerf左 反而中間塞㩒三角塞直線易左 好易穿
3. 角球頭搥增強左 易中龍好多

唔係好玩得慣新patch 勁想棄

新年送啲咁嘅垃圾

蝙蝠衫有冇圖? 搵唔到好想串班大陸仔

可能射波改勁左，感覺上龍門真係變晒吉祥物。

totally agger朗清

Exac7ly
D近射係咁俾龍神救
以前球球掛網

10場未夠已經對咗兩隊咁嘅嘢

玩條撚咩

隻rttf militao 仲唔仲升得勁過前一次

不嬲都話WL係挑戰自己

華迪快同靈活，阿爸咸就比較硬淨，可以撞下
不過可以諗下阿爸咸好大機會會winter upgrade，所以平平地做埋冇壞

又有winter upgrade
隨時又sif
坐88望90
3皮野點都做

sif出咗了
如果nif升到78
if會加到82
sif唔郁keep住84
所以張hl應該冇得升

好似係

克仔張卡聯賽係山塞王黎
if多次會升到85-86

開始打了

有冇個網址

等緊potm ben爺打WL

睇tekkz開pack真係幾心理平衡

有冇邊個中場中球員啱打左/右閘？
最好英超或法國人

ssk

Kante

張otw ben爺又升返上去，想賣

今個星期 EA D逼害可唔可以唔好造到咁明顯
雖然都係3場左右 但足夠我由20win 跌返去17

禁區外D fitness shot勁到仆街 中堅係面前"寒住" 都可以照射入你死角
見到toty既前鋒真係要小心 禁區外 有少少位起腳都死角

但鳩射近柱好似難入左

delph

dr個gameplay，一係大勝，一係俾人大炒
係咩玩法黎

大年初一
我代表幸福沒法黨祝大家pack運連連 中朗中花包
ut post就一團和氣

其實影響唔太多
翼爆入去禁區cut in 射 個龍門既企位都係會ban入 除左你移龍
有空位 ban近柱唔算nerf好多既 可能我用屁/油雞 都係會入

不過鳩ban 真係會有意想不到既結果

準備左1.3m買萊斯
但個價太癲 1.8都黎

第一場就打v3v慘
輸4比1
入到球算係咁

原本普金militao/diego carlos 10chem + sif Varane 10 chem 轉做 David LUIZ 10 Chem +sif Varane 7 chem 值唔值得？

上定下好？

其實好大機會無得升

幾時俾番Ben yea我

佢個樣仲要好嫌世咁

Lui打唔到

係，早咗開始
好彩我今日早咗起身

咁仆街既 無啦啦改早

上

冇人提lui jesus shing 慘到

入左隻mid hagi打CAM, 練左幾埸DR好似成日無左影咁有冇巴打有教學
用咗hunter都唔覺特別快

領先2俾1
80分鐘黎成個screen freeze左
一控制到番就90+ 俾人追番2比2

新做波招？

新年流流唔打wl 激自己啦 btw

咁撚癲

10分鐘對面先入得你一球?

80分鐘我攻緊快攻緊

打左7場得1W

Ea可以退翻ben yedder6 86 squad d人 即係證明佢係可以退sbc嘅人 之前有人唔小心用錯卡做sbc ea唔退翻真係仆街

最癲係
佢完場竟然pm我串我
我心諗 你都好意思 造得咁明顯

ea幫香港班高手可以出去拜年

做佯，又死ser?

資格賽提早左

第2round險勝
兩場4比3

ea係仆街
但自己用錯卡做關ea咩事

唔係schedule咗㗎咩 無啦啦早咗做乜鳩

享受農曆年

咩chem

都係香港人 有人知 有人唔知 點解唔提下

我都係臨check in完前嗰3，4分鐘屎忽痕睇吓個網先知先報得切

佢set錯requirement 又關我地咩事佢錯就可以改翻 我地錯就唔得？

你個HDD 可能壞左，之前我都試過
再發生就要去換SSD

咁你唔岩啦samjai
唔提人地
就係差個幾分鐘
大家都起唔到身
祝大家身體健康

見到d全爆隊仲要奴任真係唔知想點

加油sam gor 有無直播?

冇，去睇吓wtf啦
Shingbb都有開台，不過打wl

新一年大家繼續佔據道德高地

迪布尼 不了

等緊future star

比隻得65 shooting 既哥9
用左腳wf入finesse shot
暈暈地

首席教練kepa大佬？

做sbc交咗

Reece james

次次patch 完又要重新適應
依家WL都好難search 到人打 好多人棄驚

有咩問題？佢錯佢有責任改，我哋錯關佢撚事

想問點解mid rio平dd rio咁多

mid rio又用唔用得過？

點解張sif kdb 升到成球

有諗過
等食評+1

星期四買左mid blanc 宜家升左100k

而家淨係賠番 86個關？

all

除非做哂

republish返個sbc都搞咁耐
真係戇鳩鳩

Roll out of the items has been completed for impacted players.

You will see an in-game message when logging into FUT and submitted items should now be found on your FUT Hub.

We'll keep updating this thread as we get more news and an ETA for the SBC to get back online.

賺到笑

出返喇屌佢老母

ben SBC

第3round
兩場贏7比4

HL2 in pack去到星期2晚

Samgor

打資格賽

依家record 2-1
總共7場要贏5場，輸3場就bye bye

係呀

G持Sam gor

打唔打WL好

新supersub Kent HL Orsic

放1.7m coins $850

samgor

賓爺個sbc返嚟啦

Yes 岩岩見到

貴到做唔起

賓爺成70萬

60至80萬左右budget 想換隻icon cb
有冇推介 本身用緊lenglet 同Diego carlos

mid blanc

果日即做賓爺既人咁就慳左20 萬

有隻baby blanc 打緊cm

好無賣左otw ben爺再補200k做potm

90分鐘贏緊3球 斷左 計我輸

更新左之後俾人狂遠射掛網
又要當新game玩

第4round
兩場 輸6比3

想問大家有冇邊個網或者app可以睇返資格賽嘅result google搵唔到先做伸手黨

有冇人PCCW又連左去印尼?

沖阿samgor

唔係成個refresh? 全新做過？

你預佢再if兩次 應該都完季

2-2啦
輸多round就可以休息

入場係咁

In game轉成咁

諗緊得返350k 嗰兩個空位可以買咩人？

而做ben 定promotes 啲肥料跌先做

玩meta卡玩到有d 悶，忽發奇想砌左隊小國聯合軍大家點睇 （條件： 非足球傳統強國）

成30日可以睇定d先做

分分鐘30日肥料儲儲下都夠做

做下upgrade 儲下

如果要拎黎祭
Ter stegen定oblak?

O

隻headliner Capa 值唔值150k？

用緊Carvajal 有少少唔夠力

諗緊應該轉佢 定 86walker （兩隻full chem)

Togs包打邊會唔會太晒
我見大家話似大哨先買黎試下
但用落打ST 啲finishing仲差過之前neymar打ST

有無人奴緊HL Orsic 個任

咩原因改早先咁狗既ea

放PS4 coin 最後1m
$6/10k 包卡包稅

Payme交易

唔知我都無得打
我聽返黎就係EA改左RULES個度
但係無通知好似 要靠自己睇

年初一祝各位多奴多得 恭喜恭喜

正，Ben yed出返黎 可以打wl

最緊要係身體健康

茄汁巴 會唔會做哩隻ben yed

呢個真

60幾萬其實做唔做得過 屌 最怕佢好似雲拿咁

身體健康 唔駛晚晚爆肝

我自己會做，為左佢賣左半邊隊
toty到呢家無做過player sbc 所以都有幾多肥，佢始終5星腳 有排用，佢起碼要升2次先88 仲要唔知幾時

Mid rijkaard 我覺得幾好用

隻Thiago食shadow 用落都幾好用

已經做完

咁隻Aouar好啱你

好奇一問 你地會唔會祭左d特別卡
好多冇用既特別卡 祭左又可惜 唔祭又冇用

有冇10萬左右中場中（防中 / box to box） 實用
最好英超/法國人
（已有SSK 同 Kante)

有無巴打都仲用緊villa
覺唔覺佢開始唔夠力

icon swap黎講
baby列卡特同baby blanc係未好大分別
換baby blanc仲要捱多一個月

我會做 佢數值同mid 杜sir 差不多
87個關已經做自己肥做左

連線係咪有問題？D7 DR完全搵唔到對手

你老母個臭閪server
爆到落底就咁x傳可以全部人走甩晒位，要tun返去後邊跟住無啦啦高難度樓住條腰鳩射

Mcginn

同你一樣，不過我諗住下個月頭換埋艾辛，唔會特別買，呢條中場可以打到end game，可以儲錢換前面

價錢反映一切, bb blanc 有得換都可以倒升返到900k

第5round
兩場贏5比2

唔計有冇得trade番
HL Sterling 定係 moment Sane勁d
ingame 打LCAM

真係on9d人沖哂入個網入面先識停

FB小白

sam gor 加油
想問資格賽贏到出線係可以打世界賽？

Totyn mane + mid dalglish 換 屁+Totyn包 算唔算upgrade.
依加個陣係 mid dalglish , totyn mane, rg messi , griez

今日要贏到5場先可以出線聽日淘汰賽
之後聽日淘汰賽都要贏哂先出到國
亞洲得1個位，基本上係冇可能
都係nasri同raja爭

所以都係志在參與

不如話個傳波個判定on9，係前場X傳成日都傳咗去隊友後面2個身位，三角直線又成日都鬼死咁大力，直接比咗對面個龍

今朝奴完

Michael_l1217 屌你老味領先一球猜完場 新年都要迫我屌人仆你個街

alli 好唔好用

冇撚有錯又係明知唔會用，祭又好似可是

係呀屌佢老母
平時打快攻又唔見跑得咁快

冇記錯佢唔係第一次俾人po上嚟屌

我入波skip replay佢入波full replay 我祝你今年pack pack開垃圾呀michael仔

哇屌 一起身見到有ben爺 即做 今晚唔洗再用廢隊可以打wl了

算, 屁算係必備

sane 勁到仆街 無砌錯

Mid hagi 10場WL食評
4231 CAM位屁ST
屌你老味4隻字概括晒，咪撚嘥錢
M/L wr本身都已經有啲驚，算啦諗住照試吓
進攻經常性無影，唔知點解成日dur臣後，身位又唔係攞得好，亦唔算好扭
真心覺得除咗4*wf連基士文都不如，之前用griez仲要求其淨係裝咗hawk, 而家隻hagi用hunter都冇乜表現，防守更加唔使講，griez H/H wr回防都偶有佳作
打埋呢個禮拜即放，加多少少錢巴打們覺得買咩好

領先一粒
連中3球柱
EA: 時間到了

Kimi_KR_ 大家認住
應該係大陸黎 爆機隊
加時 117分鐘 輸十二碼 走場

TOTY C7升左一百萬

因為新patch?

想收40萬coins 邊到收好

冇貨姐 不過4腳 用左腳射唔入 會懷疑人生 700幾萬都入唔到

做唔做ben yeah 好

好喎，又夠平
謝謝巴打

放2m包稅$1200 pm

想問 Baby gattuso 定 headliners nain好？

用黎打防中 拍住ssk, 會間唔中帶下波做駁腳咁

nain

後者, gattuso齋守

呢兩個禮拜用個4231好似個個都企定定唔郁咁
4321應該點set?

賓爺咁貴既

Cam 的話 想巴打試 prime baggio

完～～～
第6round
兩場輸5比3

總record 贏3輸3

不過其實都幾哂時間...咁就冇咗一日....
下次應該唔報了

人哋猜波都唔俾惡過共產黨

我講得唔夠仔細 佢係左閘斬去右閘 角球旗

你下次贏波都可以試下要唔失都好難㗎

咁如果Mid 用得過？比依家多十皮到
放咗隻閪gi大約有100萬，但係想留少少錢up其他位

有無人用緊rttf martial
用落好似同普金差唔多

對左隻toty vvd食hunter打防中
比佢屌打

即係等同成班E1 打半次WL
7個對手14場

差唔多啦
同埋我淨係打咗6個人

400k搞掂ben 今晚wl試試佢

個po推慢咗好多

仲諗緊打唔打好
聽朝一早就要出去

我棄咗
報咗>打咗一場就無打

KuncheeYute

各位巴打見到佢幫幫手大炒下佢

呢條撚屌 入兩球跑全場慶祝

到比我3:2左 佢再追和翻 就走場

又要西又怕輸

用緊，真心推介 識吸波

係，有愛俾佢打正選，但多數半場就換走

依家mid drogba好似都係唔係好夠力

請問
HL Sterling 定係 momeny Sane 好d
ingame 打LCAM

各位巴打新年快樂，身體健康

彼此彼此

猩猩 你砌完佢都係擺返 lam?
佢勁定mbappe rg勁 有咩特點

比想像中好唔太頓

琴日7g5w
今日開機連輸五場

幾場2:2中柱之後輸撚埋反擊

擺LAM 右adama 好撚好玩

我包皮玩到悶轉去玩Sane

完全付合期望 top speed 有身位 會快過包皮

好唔好過包皮就睇打法

頭5場贏得多 之後係難打d

有無阿巴咸食評

兩場德甲入咗5球
1月份應該喺夏蘭拎potm啦掛
留定啲肥料先

踢到半場我輸3:1
條友已經full replay 足3球
半場之後我就放低手制算數
呢條友都仲可以繼續狂攻就睇足咁多球full replay
大家如果見到佢
可以盡情full replay 佢唔該

好刺激
89分鐘俾人迫和
打加時 加時輸一球
120+2 追和
要玩射12碼
ea 90分鐘入球之力

好耐冇打sb 要幾多先穩E1

我用prime個隻hagi幾好呀 偶有佳作
傳波係誇張地好 成日派牌派左d靚位
當然你拎佢同尼 美比就無得比

42000(?)
我就慣左打上45000

無禾幫手

應該唔係香港人 越南仔啲生蕃黎

做左十包81 upgrade
電話佬 狃亞 Lucas if
算幾好

隻賓耶達要成70萬
一個月 點儲

贏就刺激，輸就做尻你

咁無計

想問下大家 4231 ben yedder 屁馬 cruyff同dembele應該點排好 我會玩sam一招嘅

ben
ney cru dem

Aouar好好用

直情好la

Cruyff
Ben neymar dem

食咩chem

食緊anchor 打4321

有無人e幾日都唔係連中亞，連咗其他地區？

四星期派彩 每星期拎硬吹包
十幾包應該有2 3張walkout
撈下啲83 84 88 89做87 86rate sbc
應該唔難

知唔知 咁代表d咩

Fs is coming

唔洗錢做左先啦咁

代表abraham無FS

ben會唔會浪費 lam 雖然2邊係冇咩用博下腳 如果擺正前又會玩唔到sam一招

重點 係james
其他都係 bouns

兩隻Sam一招 左5右5已經夠屈
4231 左右攻中都係爆邊玩下sm 駁腳 實際唔太重要
反而我覺得個兩隻回防 仲會重要小小

Greenwood, Daniel James, B Williams
真曼會等呢3隻

有無試過同一個PROMO 一隊出三隻以上

無報到wl

咁就唔清楚
btw 其實出James + greenwood 已經夠

會 如果ben唔打st其實冇用

用盡肥料做

唔該爸打

大家快啲做ben爺啦
轟開心到大叫左

恭喜

有道理 睇下捨唔捨棄玩sam一招

油雞真係勁到痴線 窮撚淨係夠錢買mid 仲好用過mid cruyff 可能用cruyff會不自覺做多左sm 油雞喺禁區左菇轉幾下即射就有

Ben換包皮 完美解決

屁馬來講
92 定93？

3.6m 窮撚

成隊硬吹得佢一隻吹得

用之前做upgrade堆肥做 冇錢買啦

隻20lv aouar
拎黎打cam定cdm好

想做BEN YEN 要儲下肥料, 之前reward次次都拎錢
但儲肥料係咪要untrade reward性價比好d

叫我呢D用SON既講咩好

Cdm

CM

打b2b cm 8 chem保球王好定10chem arour好

同屁比就一定冇咁好我都明，但係冇諗過用落同griez差唔多.....
咁公平D講實神力都有小小嘅，可能巴打隻prime可再順手啲不過我就唔知啦
同埋冇finesse有少少唔慣

我見lala 好似無咩用咁

有，E幾日都係

依幾日打手放假？

難link

無所謂，我都想睇下baggio係點，有勞巴打

icon swap 有森保達
又無需要250k 做右閘
有愛另計

恭喜 仲要咁啱連到

多謝晒
真係完美入隊

toty 做落d 肥料 依家拎黎用 補返100k 就做完
加油

人地斷線走場卡畫面可以點搞話請問

LW位 90 Mane or Mid Nedved?

mane
Nedved要放cam位 太慢

屌你老母 叫親stand with hk / Free hk / Hkg嗰啲都係閪人黎 點解咁撚奇怪

700萬我玩真朗唔好

喺咪無左人玩wl搵左幾次都無對手

aoaur 窮人恩物

因為大部分有呢個心個班人唔會係遊戲上體現呢樣野 你撞到嘅大部分都係跟風打兩句

屌那星隻Ben sir補左我300k

好唔好用

純防中巴話

我都諗緊做唔做 好貴

諗住食shadow 用黎打b2b 代allan 好用嘛?

本身用開otw
年三十通頂飲大左冇報到WL
即放左otw 530k
用埋啲toty刷既肥補幾皮做完

打防中會爭少少
打cm就冇問題

D stat似 bb 施丹，不過係精蟲版同冇雙5星

肥我都有一堆
但諗住再滾下舊錢先做

冇計本身都已經對ben爺好有愛
一出忍唔住要做

祝巴打都抽到過廿萬

等緊todibo puig alena
Greenwood應該貴 5星腳 琴日用佢銀卡打sb鳩ban都入

真係用落最順手嘅attacker之一
大家咁話

其實打cam都得 問題係左腳得3星 但免費嚟講都算好勁

搞掂賓爺

希望ea出張新卡比fati 假樣都ok

係唔係呀黑警bra打beginner?

賣哂成隊都無2.5m

fati 應該一定有

我係由fifa 18接觸ut已經見人吹奏if Ben yedder，玩到愛上左佢隻5wf
舊年重要玩隻rttf出到87
估唔到今年有幸見到88 potm
希望有得撚佢tots
上年未出已經棄左

佢出果時有啲都已經換左森保
再做lala咪捉蟲

等

你隻ben爺衰咩個樣要俾人打格仔

世界級同傳奇級
6-70rating就打傳奇

可能佢太靚仔

啲人話本身無卡唔會出

用開neymar打ST
依家試下togs包打ST
發現5星腳真係好重要
同樣scoop turn
就算finishing高啲 但左腳都係會唔入
neymar就算finishing低啲 但左腳都入硬咁濟

原來ut 冇fati
明明career mode 都加咗
ea 垃撚圾
做野做一半

主要係對面唔知守邊邊

同政府一樣 日日hea做

同感 而家放蝕tax

Tomorrow都係重點

去左屙屎屙完番黎見入到app就計左

上季我都有用張rttf 仲要快過今集 好爽
應該都有tots嘅今季

有冇人試過用Toty kante 打cam掂唔掂

POTM BEN 爺係咪都係食 hunter?

ben ye乜都好 係唔夠快 打反擊好蝕底

aoaur
打cdm = 打多個進攻位 好爽
傳波搵前鋒又準 控粒波又穩
不過前插唔多
防守夠快 截到好多波
搶波就.....

3星腳

唔得 2sm
h2h 都出唔到 點用

3星sm做h2h都做到好傻仔

打cam浪費佢搶波吸波能力

係咪用番鬼明奴算

睇球員 用prime Kaka ST 四星腳似五星

鬼明同toty kante都唔應該打cam

試過de jong cam
係唔錯

不了 屁花啦

屁我試過打cam 佢唔識跑 一定要打st先得

花？有錢嘅話toty kdb都得

屁馬打哂前面4個位都得 點會唔識跑

屌 有杜奧巴咁勁？

不推文
同埋只係similar

Kdb 好似唔錯 儲下錢試下先 thx 🙏

同埋mid cruyff都得 睇你鐘意邊type

Cruyff 條氣太少啦 我要啲走上走落型 kdb fit我多啲

Toty KDB
Toty kante
88 vieira
4231 雙cdm點揀？

你有EA陪

補左3萬整完Ben yed 但屁同包仲未跌到想入既位，唯有用住aouar 打住先 希望救到全家

我岩岩先自己屌完譚

玩DR無對手
EA都唔陪我

你都叫有得食譚
我外國乜撚都無得食

Wl d 對手勁左好多

我會揀 Toty kante 88 韋拉

我都係外國過

一齊圍爐啦

Kdb廢物黎
唔好以為好似古烈治咁
佢個模組又頓又薄

用開del piero 巴神，用賓爺會唔會唔慣

Thanks~
咁Cb 87 carlos alberto 同toty alisson又抵唔抵用？ 而家用緊88 Koeman覺得麻麻，龍就90 DDG
要連FB David Luiz

依家togs包 加普金屁
唔夠錢換番 if屁 加 if包皮
有啲後悔

Toty kdb都廢

去左fd屋企拜年派利是

好撚大份wo
下下都撞低人

用後感，佢係勁，但41212(2) cm位or cam應該先發揮到，CDM 有啲單薄

同普通料比佢係勁
但睇埋佢個價會失望
唔岩打cdm

Aouar 差14000先拎到 點樣先快啲拎到？ 見打SB WL DR一時有exp一時冇

做每週任務啦

做哂了

做晒都差14000？
得3set 每周任 已經出晒
做晒 仲差14000 應該冇機會lu

入去OBJ個版睇下任務要求

隻ben yeh 大家食咩chem...? 我想食maestro.. 射波好似夠勁

實力計應該前者好d

if 屁 同普金 實力分野 計無totgs 包 同if 包差咁遠

筆直600k
in game 442
點upgrade好

自膠 補圖

勁到仆晒街喎屁打CAM, 五星腳鳩傳都得，後上射波又得

打CAM食咩好

打cam 應該唔夠氣... 只可以打st

Ben upgrade左做84
有冇人可以教我不推文

用緊屁cam

咦ok 喎

89 potm

應該就唔會升，跟上年既話，升既數值低過if都係不變

Vardy86 mane90 明奴88 vvd變90

有無人打WL會停咗喺Load陣容畫面hang機
夾硬閂機之後入Game又當你輸

已up?

如果base card 係84
First if 會係86

你地睇sofifa？
順帶一提James Maddison 都up 左做82

派埋我啦
孤兒仔

外國+1 悶到仆街

邊度有得睇winter update?

Vardy加4點咁多

Come London

鬼綿龍會唔會變爆機卡

邊廢睇

其實未up 都已經係
個個pro 都用咁滯

派埋比我

All普金meta

有沒potm賓食評 用慣del piero/balotelli 換佢係咪upgrade

就嚟屌唔住ea 半場輕鬆贏緊2:0 之後ea斷我線 好邀心邀肺

好似+3上85
+3或以上都出現哂響headliner
其他主要係利雲+2

上年轉左如果細數唔夠if高 if唔會變 除非佢if同普金差1

係 balotelli就唔評了 唔同價唔同lv
Del piero其實用落係鈍鈍地
禁區頂控波有時都會甩
兩隻都係禁區攞到就射
但係賓耶靈活好多
易好多搵位起腳

scream card 都有winter upgrade ?

如果Ben sir真係83-＞84 咁otw會都唔都升一點架

達屎

包皮都冇得升？

我估淨低sbc應該有奧迪加特
出面+4上到82

有無人用過雲達沙 有無食評
好想用vvd 所以要轉個荷蘭龍

應該會加1點, 係唔知POTM 會唔會跟住上姐
RG -> IF -> SIF
83 -> 85 -> 86
84 -> 86 -> 87
希望POTM 跟住加 唔係 下次TIF 就追上

等緊佢出Future star

Balo好勁架 隻左腳好似五星咁，淨打WL都有0.8左右

跟上年就未必，要睇細數值
跟前年就每樣special +1

dr俾人無限反cup，一日可以跌四百分
dllm改過d咩黎

打wl望到人地啲紅卡又包皮又美斯又牙朗就覺得人地打wl打得好有意義，再睇睇自己啲卡次次都81 82 就唔知打wl黎做咩

Reus用過覺得麻麻

呢張真人真係好勵志
天才去皇馬，借去荷甲，由初初唔得變到荷甲球王，返黎西甲已經幾勁我諗佢就算返唔到皇馬，都好多大會想搶佢

射極都唔撚入
對面隊用

唔該爸打
其實係咪icon gk bb /mid/prime有無大分別
無我就用隻bb 算

其實一定唔會個個pro都用 隻野唔撞得

睇futbin仲未升？

Totgs Lewandowski 應該升到94

睇career mode

其實佢真人踢成點
無點睇過

orsic值得奴？張sif ball control個d太低
搞到成張假stat

其實BEN YEN張普金本身都好接近84,依家細數升左幾樣就上到84
但張IF會唔會KEEP住85?

Nick比較左佢84個stat
如無意外應該會升到86

好似法甲神射
入十幾球
原本諗住去法甲養老估唔到咁勁

喺法甲帶隊降班膽打到變中遊

28歲重大把世界啦, 對比起年年都重後生既連美斯

sorry 29先岩 自

摩納哥係咪由亨利接手後都未好過？

拎住爆機隊 比我入左一粒 就全full replay 玩 西到

Winter update係咪出左既卡都改數值？

係重新出過一張普金

即係利雲HL +2？

賓爺有winter upgrade的話咁我唔做佢potm直接買佢otw算了

祝全部中國fifa狗新嘅一年中撚晒武漢肺炎
屌你老味揸撚住toty cr7 messi 入兩粒rebound goal沖鳩我鏡，屌你老母啦

有左toty後，開始輸多左比大陸仔

放2.5M $6/10K 包卡包稅
tg:

昨日意甲刷任隊
輸緊3:1
呢條撚屌入果3球一係負碌彈返個波俾佢
一係就rebound

3球都全餐睇撚埋握拳
打到最後70幾分忍唔住屌佢2句
內容只係：打刷任隊啫駛唔駛3球請晒我食全餐咁有品

睇條撚屌打大殘體原來係大陸閪
事後仲要檢舉我但sony又受喎
Sony警告話得呢次機會
再犯就封上網
各位巴打遇到西人就吞左啖氣算啦
食得咸魚抵得渴

成班臭閪狗
留返個錢醫肺炎啦，你冚家等着你醫啊臭閪狗
屌佢老味真係好撚柒燥

卡卡真係好正

張hl martinez 係咪流料?

出咗隻tammy 睇怕都似係

10 chem totgs包皮定7 chem toty mane打翼好d?

想問下WL星期一幾點完架？

突然間多左好多假5格
成日下半場先黎button delay

呢位巴打究竟用開咩
見你隻隻都話唔岩

領先一球之後下半場會突然勁delay

唔係我要求高 只不過唔係我同意呢到d巴打係咁吹奏鬼明奴

但真係好多人都用佢
shing sam lui 都係用佢
古韋落一級已經係佢

仲賣咗隻totgs諗住做佢sbc

Shing同lui已經唔係 外國pro淨係gullit已經鐵膽 淨翻個位點會俾佢

想問下張moment sane做唔做到end game卡
想做黎撚下又怕做無耐又有更好代替品

隻hl艾巴咸打cam夠唔夠做

我都中左兩，三場，仲要越打越delay

無限budget 梗係古韋 邊會到佢
而家係講緊之前700k
買到鬼明奴 係好抵用
易連又好用 係講緊佢性價比高
唔計icon toty 佢就係top1防中

一陣兩點新sbc 會係咩
鳩估 伊巴

做炮灰

如果ben yedder sif升87
而家700k整隻88都幾貴
仲未計 下個月有otw player pick

係 我同意嘅 我只不過唔認同上面位巴打講個個pro都用啫

Confirm咗winter upgrade數值？

求教, 如果都係full chem 邊隊好 d?

蜜月期姐 睇多幾個WL

岩岩比對面神龍救左幾easy波
想cap低 屌9EA更新又話會易入啲
但精華冇左個幾球 連睇都唔比你睇

3pm

FB Valbuena

87
TOTW X2 , 83

Fb華邦拿

隻FB 屌

乜撚黎

遲左redeem
5日後先打到

拎黎連賓周馬

Fb垃圾

恭喜你

出cam

賓周馬打CAM

GG steive巴
（唔知有冇串錯）

廢到咁 搵鬼做

UT隊STEVIEG好似唔係依度個巴打？
UT個個西撚到仆街

宜家隊波
另外手持住呢堆硬吹
可以點tune 個陣同埋lv30 同icon swap 換邊隻抵屌

佢入波有skip

今年係咪已經無人玩燒味陣

我頭先都對完佢 可能有兩個stevie G 一個閪一個正常

肯定紅線link

zidane <> bale
bridge <> terry

Push

我對個個用普金hazard
維度 同 尼恩高蘭

呢個陣唔差

踢踢下開拖

我都想

dllm 33腳

打左幾場 對面好似擺幾個龍門咁 射完補射幾腳都仲有人擋緊

皇fan一定做

HL尼馬真係好離譜...屌你老味

打6個禮拜換一個upgrade希望 之後出ruffier+sommer

門前 五碼 連射三腳都比人撲到
On 9 fifa

新年唔係有買一送一pack? 定我記錯

上年係年初二

課1pack送1point就有 ea咁撚小家 仲課金比佢

啊巴咸好撚掂

邊撚到勁。。。

連輸3場 輸到唔想玩 搞邊科

你今集d幾

打sb lv6都覺得廢
講緊6x隊
用返普基好過

呢條友和緊輸12碼即走場

自問脾氣算好人地full replay 我都無咩野唯獨衝鏡真係接受唔到所以頭先果位唔撚知邊個唔好意思啦你衝我1次鏡我還返6次俾你dllm

打d5 dr 係咁入波喎

無啦啦出件垃圾

d4 1400左右
又一場 90分鐘絕殺 但比佢kick off

尾十場用依個陣 結論係麥圭廢到癲

我玩落就potm pukki仲好用

Aouar 定 Anderson

瘋狂還眼好撚煩

隻紅卡我已經祭左落adama到

Stat都Ok wor又法國
5皮野砌左先

好撚爽 又出法國人
砌左再講

夜晚d人好難打啊

90 Mane 高位係幾多
600k bid到隻

猩猩巴 岩岩好似對到你 Gg
你球會係咩名？

Link to benzema

日常：
門前 空龍 中柱
彈出比人反擊 輸埋

依隻野係咩事 max price比人掃

隻華布拿
我用得好渣...
食獵人 99速都好慢
曬左張獵人添

用黎解華布拿
FUTBIN個最平解決方法有依張卡
市面上無卡
所以D人係咁掃

竟然咁多人做

中間個位88 vieira 定toty kante

我會揀 toty kante
SSK個位先係比韋拉

鬼佬真係on9 3皮一張83if

做81+ 抽到普金son 又多一件super sub

華布拿仲要2張if 先搞掂
鬼佬真係有sbc都殺

唔好做 唔好用
中撚左伏

Ssk個位 我換joey
Joey+ 88 vieira
Or joey+toty kante?

KANTE 有埋進攻
好扭 好射 走位靚
勁過唔少CAM ST

Prime巴哥好撚勁

1蚊都無用過，清哂untrade肥
用到endgame

究竟仲有咩人係好玩
尼馬 包皮 朗 美斯 玩到悶
有無咩推介下

唔好話玩 對都對撚都悶

打咩陣？點set?

Del p Nedved

原來雙3*
唔撚做了

今年新年係咪無咗買一送一pack

Hlw pique 轉 rg Lenglet 會唔會downgrade
另外 rw poli adama gmartins 大家點排

搭多隻if pepe

雙前拍abraham
巴哥我set假9 貪佢落黎遠射/俾下波
abraham get behind

仲有冇
唔係icon都得
想試下 HL STERLING , MOMENT SANE

用頭真係無咩可能入到波

小白

好似上年都冇撚左原來

仲差10500經
夠唔夠升上20lv

等緊 moment 個隻
Ea 快d 出 巴哥 巨幅啦屌

storyline caceres 勁唔勁 想用佢連saudi league sbc個隻右閘

日本仔會勁啲

moment Sane
HL Adama
Prime 史袋

近期玩過呢d 都係正野

免費仲有HL Orsic 推介

成隊都廢到癲

WL? 琴晚淨係打左一場

有興趣參考下

得兩張tip 升5*sm

睇錯巴哥巨__